啱啱有無人有睇獨立媒體直播，班似係真係食咗藥

大家可以由31:47開始睇 隻狗無啦啦拎棍指住人
跟住就開始跑 仲要都跑咗一段路
最後又係另一隻狗叫佢停佢先停
到底係咪真係食咗藥
控制唔到自己

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

推咗

屌標題打少咗隻字